平心而論，羅喜良同鄧麗君算唔算係同一個級數嘅歌手？

個人覺得兩人唱功實力非常接近

鄧麗君比人吹大咗
羅喜良比人低估得好緊要

諗住留鄧麗欣以為自己好funny嘅唔該自動收皮thanks

羅嘉良？

做乜